今次 Chinazi 在英文維基百科中贏晒啦 !

Chinazi 條目被刪除，還只有admin才能recreate

有人在draft中申請re-create chinazi 被admin reject 了

三點燒黨旗

［主線］聽日一定要做啲有標誌性嘅

勇武 和理非入
［整合］十一執齊野

無豬咀就帶定條濕毛巾cover 口同鼻
會好啲

同埋唔好行甘前

香港人對維基百科完全只讀不貢獻

中文維基仲未見琴日單野有詳細講

有時間屌人不如自己落手做啦

香港維基活躍嘅得10幾人，真係弱勢到hihi
平日又要返工返學，邊有人得閒？

Push